而家係咪買恆指牛就可以唔駛返工

日日都升
唔駛返工了

緊係啦 岩岩炒左老闆
聽日開始實行

系

識幾個fd都辭左職 plan緊旅行

屌你真係連開七日牛
仲駛返工咩

每日收市買牛牛，搵錢就係咁易

買錯恒熊 今次仆街

星期二開跌啦
你FATFAT

仲有人要番工?

買騰訊牛可以上岸添啦

基本上只有騰牛，係真係令大戶鏽蝕錢。

等睇星期二破三萬點
有好多人話而家畫緊雙頂
我睇其實係大戶想等大成交食三萬熊再炒上去
太早食成班友肯定平倉過肥年變左真雙頂

豬緊係養肥先劏

近廿幾年嚟，恆指最長都係隔一年就重遇二百天線。恆指對上一次遇二百天線就係上年年尾

個浪都幾大下
11月尾個下我都覺得嚇死人

呢排睇期貨
發覺星期五個日未平淨少左幾百張
究竟係大戶轉哂倉定有人平左淡倉
星期二應該知答案

我將你埋野調轉黎講都得

覺得恆指喺呢度會再向下，築個Ｗ形態去確認支持，然後入牛三，癲幾個月跟手爆煲

係又點？你都唔敢買㗎啦

屌真係唔駛返工

64458 朋友
下隻入咩

平哂
睇下回唔回
回再追